今天也是新的一天

連登早晨

一點都黎緊

我錯了

詩詩

榮榮

食了 你呢

午安

邊到早？

突然想聽

打錯

彈琴

點解個post 開起感情台

你？ 鋼琴嗎？

有咩提議？

對 轟炸隔離屋

黏黏都好似有彈琴 想聽

聽完就醒

我彈貝斯

好型 迷戀你

聽講你有夾band

聽邊個講

你講

散左喇
你幾時同我夾

教我教我 想學

唔洗學的

不錯哦bb

洗白白 一起嗎？

3p ok?

不了

我靚唔靚仔？

大東瓜大肚腩

戀愛了

串我做乜

你好靚女

偷食肉

妖你煩撚夠未阿

hi

自介？？

你語言障礙定思覺失調

蝦翁 miss u

YY?

A.A

Fuck you

T.T

wnb

怕醜？

明顯未

o.o

唐氏？

ok

V.V

=.=
死mk仔

Fuck me 未

叫雞預我未

食雞

野生捕獲浮雲哥

今晚ok?

我有感情問題

說吧 聽你說

你愛既人定愛你既人

我目前不需要任何人

早

夜了

咁你快收皮

收皮了

隻揪

走狗

兩個都唔要 兩個都唔洗受傷

記得愛自己

好 等收工

搵啲興趣班增值自己？ 有精神寄託

有諗過 但我想訓覺多啲

見到你個名 諗起玫瑰

嘻

噢

點解？

我愛樓主

小王子愛著B216星球的玫瑰🌹

佢地都好靚女

但樓主就

訓

喵喵醬

樓主我愛你

聽完會好好訓

韓冬奧opening 未中一首歌

我唔知咩黎